{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049698",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 리버웨이브풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 未成年者は男女同室での宿泊が禁止されており、入室できません。 同性の場合は、両親同伴の場合のみ入室が可能です。 予約人数が追加される場合は、予めペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超えた場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット同伴の場合は入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 入室および退室時間をよく守ってください。 客室及び周辺施設の利用時には施設物の毀損や紛失に対する責任が宿泊客にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人的に用意してきた炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションの期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合、予約は自動的にキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 ペット連れの場合、B1、B2、B4、B5の客室でのみ可能な入室が可能です。 スパ/ジェット機の利用時間は制限がなく、利用料金は現地で30,000ウォンで決済されます。 バーベキューグリルの利用は無料で、メゾネットタイプの客室内では子供や幼児の安全に注意する必要があります。 IPTVとWiFiは、客室で素早く便利にインターネットを利用できる施設です。 プールは季節に関係なく運営されており、利用時間には制限がありません。 プールの利用料金は28度は無料で、32度から33度までは70,000ウォンです。 プールを利用する際は、特定の服装に制限はありません。 カフェは10:00から19:00まで営業しており、ルーフトップガーデンは利用時間に制限がありません。 10kg以下の小型犬のみ入室可能で、犬1匹当たり10,000ウォンの料金がかかります。 最大3匹まで入室可能で、お支払いは現地で行われます。 当ペンションは駐車が可能であり、ペンション内部では全客室をリバービューでき、ホテル式アメニティと寝具類を提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が禁止されており、入室できません。同性の場合は、両親同伴の場合のみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合、どうすればよいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は、予めペンションにご連絡ください。基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れても宿泊できますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合は入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人的に用意してきた炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "スパやジェット機の利用時間はありますか？",
            "answer": "スパ/ジェット機の利用時間は制限がなく、利用料金は現地で30,000ウォンで決済されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューグリルの利用は無料です。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間はありますか？",
            "answer": "プールは季節に関係なく運営されており、利用時間には制限がありません。"
        },
        {
            "question": "プールの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "プールの利用料金は28度は無料で、32度から33度までは70,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "犬を連れても宿泊できますか？",
            "answer": "犬を連れて宿泊する場合、B1、B2、B4、B5の客室でのみ可能です。1匹当たりの料金は10,000ウォンで、最大3匹まで入室可能です。お支払いは現地で行われます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "当ペンションは駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのようなアメニティが提供されていますか？",
            "answer": "ペンション内部では全客室をリバービューでき、ホテル式アメニティと寝具類を提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 735,
        "QA": 570
    }
}